已all in 1137 HKTV (16)

佢家下綠色燈, 又變左紅色燈

下星期 又升返？

.

投機可以炒波幅
反而價值投資嘅話，現價真係太高
無$3.5樓下唔會考慮

比返啲口罩我

就快收工happy hour lu

王維基都信，會唔會天真左少少？
乜鳩邏輯？買股要信個老細？
咁老千細價股冇人買啦

好明顯而家好多人係睇人買嘛
如果唔係, 正路唔會買1137

free fall = 9.81 蚊/s

市場參與者數目是252個，配股後，數目是313個

請問有無巴打知道邊到check到313?